收工就入機場啦！！！

入緊

啱啱上車

818

唔OT

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

入緊 最愛去機場

謝絕破壞，不使用武力!

推到到機場

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

Hk Police shoot to kill!

Stand with Hk

721

It’s not just about the bill, it’s a revolution for our future!

搭機場巴士唔使逼

未取消航班 入機場呀屌

快啲入呀

推

黎緊啦
機鐵都多黑衣人

推, 執緊袋入機場食晚餐

香港人加油

希望成晚嘅機都取消

嚟啦 嚟啦

機場內應堅持以數量取勝!

數量係我地嘅本錢!

謝絕破壞，不阻旅客!

剛收工嘅手足一陣機場見!

五大訴求缺一不可!

應該都係唯一一個解圍方法
將聿件事變番人多，冇割

點都唔割

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

要人！

去緊機場

我都唔係黑色 不過照入啦

要人

大家ot完未

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

係,俾前線一d信心,俾佢地知道香港人散左一次水第二日放工都會出返黎今日阻旅客我覺得好有可能係對自己友無信心,覺得唔會夠人

要好多人呀

仲有機到呀 我地要去接機

721警黑合作發動恐襲 811警黑謀殺香港市民 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

就到

唔夠人呀，快入！！！

建議現場可變成親善大使幫助受阻旅客
甚至於離境大堂開路比已check in旅客

721 811

巴士冇塞車

青衣

掉低手足係啲乜嘢齊上齊落？？入黎！即刻！收工狗即刻！
Freeride？你地有冇諗過前線感受！

負返責 入黎！

推推推

1814冇取消機 安排特別地方俾我地報到返工
到今晚20XX既機 目前都冇話要取消
from tg

入緊

香港站水牌冇乜delayed

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

機場共識係和！理！非
請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束
留待研究！

過緊黎

push

就到青衣